昨日警員 今日思煙 明日？

明日樓主（五毛）

善意提醒

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

真

時事台超過10個post係私煙

林

我連登清泉

竟然連續2日

似感情問題

大嶼

大清帝國復辟大清算

終於蒼天有眼，繼續please,唔好俾佢停